機場門口手足俾人拉呀

點解你地係曬入面 唔出去救手足
幾時先肯救人

個男仔好似有嗌名
但太嘈聽唔清楚

有人話救但俾人阻